用家投訴 iPhone 12 系列信號差 Apple：轉台以解決問題

Apple 最新的 iPhone 12 系列，除採用 A14 晶片外，其力推的賣點應是支援 5G 網絡，不過，有不少 iPhone 12 用家表示其新電話的信號相當差，不但無法使用 5G 網絡，連打電話也成問題。

近日 Reddit 討論區不乏投訴 iPhone 12 信號差的討論串，用戶們表示，其 iPhone 12 經常在 5G 、4G 兩者頻密自動切換，甚至出現過斷網、無信號的情況，更嚴重者連 Wi-Fi 也無法連接，要重新啟動電話才可以正常運作。

而除了上網問題，有用戶表示打電話也會間歇性出現障礙，有時候需要步出房外才可收到信號，但使用同樣電訊商 Sim 卡的 Android 電話就沒有相關問題。

有用戶曾向電訊商投訴求助，而電訊商 職員只回應指是 iPhone 問題，但 Apple 售後服務就轉而指是電訊商問題，甚至喚有相關問題的用戶更換電訊商以處理相關情況，似乎各 iPhone 12 用家距離真正解決問題可謂遙遙無期。

資料來源：9to5Mac

責任全在買方

用錯CS_?

用家問題

唔過2頁

用Smartone 5G都無問題
不過就唔快，假5G嚟

要傳承返Steve jobs 個精神吖嘛
"Just don't hold it that way"

標準答案

Reddit咁多人用CSL呀？

可能係3呢

為收貴你一百幾十

因住比人圍

3

蘋果奶共抵撚死
明明用高通X55 modem
但唔用高通天線
走去搵強國整天線

A recent teardown by iFixit of the new iPhone 12 revealed that Apple is using antenna modules designed by Universal Scientific Industrial (USI), a Shanghai based SiP design and manufacturing company, instead of Qualcomm’s offerings.

仲衰過上一代煙條

兩者都冇問題
明顯係用家問題

繼續用X係明智

痴撚線
連聲稱自己係世界第一嘅支為都寧願找外國公司幫佢哋做
小米都係幾百蚊至千零蚊先會用
慳成本慳到咁

Tim Cook 係咁
算死草

講電話間唔中都會lag無論喺街定屋企都係咁之前用11 pro max就冇事

出現了

用家磁場🧲影響5G接收

咁兩極化既

香港iphone12個個都話信號比xs， 11都要好wor

一定唔係 本身屋企收得錯 但都仲叫知道有人打比我 雖然講唔到

但轉左12 pro 直頭響都唔撚響 我直頭唔知有人打過比我

收得差

成8千-1皮野買部咁既電話

我樓下停車場有個位一定斷線，以前用xs，要出到地面一陣先有信號，但12未出地面已經有信號

平時用，又唔覺同xs冇乜大分別

我由X轉12 pro 真係收得好差

好過 XS就得
XS用家準備換

可能部機問題

之前iphone 4s，我同我阿媽一齊買，同一個臺，佢部機明顯收得比我好

但apple唔比我換機

用iphone 11都好差wor,
我用張sim card插落同事部小米到喺公司上網快d

問題係賣部機又要貴過人好多

講講下電話會斷左 之後又有番

一定唔係，除非用Smartone嗰隻4G扮5G

其他只有企定定先有S20 5G 6成速度

唔信去CSL或中移試吓

因為要落4G，VoLTE

ifan你地諗下啦
極唔合理既價錢，成皮野買部邊框粗，m字額，上網差，又唔人性化既電話

身邊冇咩人用5g
都未成熟

可以點解決
我本身都係4G

係咪選呢個就ok?

apple產品永不錄用
根本揾水魚
profit margin高撚到
明明成本平，買佢一次就比佢地背後笑你一次